抽左十皮新股

可唔可以抽唔中

新股都關個市事？

實跌😅

有關係的

on9新手